千兩算唔算係cp值最高既壽司店

又唔貴 味道又正
利申只食過lunch

未比美心收購果陣就係

幾同意 叫做中價食到啲好少少嘅魚

狗也不屌
峰壽司正好多

咁都講得出

貴左D
兩個人食千五

唔貴嗎